華彩控股集氣區

0.3

曾經賺過錢，祝好運
利申：依家無貨

再入返...1個月後見0.3

住隻股有乜特別

9升唔使理由

垃圾股黎
利申：高位有240000股

周線下星期突破

高位接$0.9😱

大把啦果時當炒

咁有無咁高
但呢隻野唔好睇圖
反而留意下佢單官司贏唔贏到
關乎億幾收入
同埋睇下幾時開番彩票業

追!

又升了

目標0.3

如果有0.3,咁我d蟹貨都到價

矛人跟

年輕人要問點解錯失呢d上樓機會

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

又升一日

慢慢上升中